%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
\begin{myenumerate}
  \item Construire ci-dessous un triangle ABC tel que $AC=3,5$~cm;
$BC=8$~cm et $\widehat{BCA}=36$\degres.
\par Tracer la droite $(d)$, perpendiculaire à la droite $(BC)$
passant par $A$. Cette droite $(d)$ coupe le segment $[BC]$ au point
$H$.
\item Soit $D$, $E$ et $F$, les symétriques respectifs de $B$, $H$ et
$C$ par rapport à $A$.
  \begin{enumerate}
  \item Construire les points $D$, $E$ et $F$.
  \item Prouver que les points $D$, $E$ et $F$ sont alignés.
  \item Prouver que $\widehat{AED}=90$\degres.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}